有無人試過驚鬼故又要睇

有無人試過驚鬼故又要睇？ 因日常壓力好大，但睇完又失眠

成日都係咁

晚晚聽 日日聽

唔驚睇黎把撚?
你冇性慾會唔去睇AV?

Edmond Poon 啲聽眾真係好多都唔驚，
應該話聽咗咁多年，日日聽，已經習慣咗，而家好難先會聽到一個鬼故係驚，加上啲人嘅撞鬼經歷其實唔會好似電影咁恐怖，
仲有人驚鬼其實只係對未知事物嘅恐懼，聽得多你就會開始相信有鬼，其實只係另一個空間同維度嘅嘢，嚴格嚟講周圍都有鬼，所以冇乜好驚
繼續聽只係習慣咗同埋學下其他知識，我好多時都聽住嚟訓教

睇得多變咗學術性 反而了解左好多d風俗野之類

所以以前恐怖熱線係悶到冇再追
我想聽既係鬼故,係恐怖野,係搵驚既感覺
佢老母一日到黑係到解釋呢樣解釋個樣悶到西
要聽玄學我去聽下風水命理好撚過啦
事實有冇鬼, 故事係咪真跟本唔重要
我去睇/聽恐怖野, 我就係要驚

咁其實去睇鬼片應該啱你多啲

係 鬼片, 恐怖GAME, 恐怖小說/漫畫
呢D 係為恐怖而制既野比較會驚

鬼故唔係唔得, 但個D 所謂真人真事真係太悶
同埋講故事講得好既人唔多